"Arme Geoffrey is verschrikkelijk overstuur.
En het lijkt erop dat je hem vroeg om de haas niet te schieten.
Hoe nieuwsgierig!"
"Ja, het was erg nieuwsgierig.
Ik weet niet waarom ik het zei.
Sommige gril, denk ik.
Het leek de mooiste van de kleine live-dingen.
Maar ik Het spijt me dat ze je over de man hebben verteld.
Het is een afschuwelijk onderwerp. '
"Het is een irritant onderwerp", brak Lord Henry.
